[求秒]預言家日報請咗哈利 但好快又炒咗 點解?

3頁開估

咁不如你自己又估下呢個post有幾多人會估你1Q題丫

三頁開估

因為波特(凸)?

唔係1q題嚟

波特有咩問題先

蟻多嬲死象

Hea reporter?

屌你老母

10分鐘就ko

其實個答案ok嘅
可惜可惜，下次努力

條IQ題其實作得幾好

個男人有冇黎搵你？

點解可以咁聰明

蝦佢波特

終於有答案係OK而且樓主係會認個答案係岩

因為請咗哈利電單車，好快就炒咗車

個答案唔錯喎

其實係佢諗出嚟

正評

我之前都諗咗呢個但問題唔同
咩職業最hea
Reporter 因為harry potter

高汁

個答案ok

Because he does fake news~~~
侵侵講既

唔錯，繼續努力

多謝你用十個鐘諗出黎
依張圖都有冇1個月?

樓主態度好

唔似出面班1q題撚比人秒左唔認數

頂，笑咗

笑咗

又秒

笑了

樓豬呢